掛住佢咁又點 人哋已經唔會再諗起你㗎啦

你又知？

唔好掛

hi

咁早又叫春

佢會咩？

呱呱介未

介咩

介我

岩呀

先圖後介

掛住我

係

wooo

正傻仔

介紹我

唔掛

你知你傻㗎啦

Nooooo

圖啊

唔諗你

咁試下掛住我

掛到上心口

青

歪

怎了

掛住咗啦紙仔

抱

上埋腦

又來了

來乜

思念

誰

掛到忍唔住搵佢 不讀不回

他

已讀不回 好撚無用無尊嚴

又搵

瘋了

唔掛住我

好撚犯賤

掛緊了

ok 諗你了

好撚自虐

點解佢唔諗我

佢係gay

你係唔係？

我唔係

唔得

零仔

幫我

死開

歪摸

打掉

好想振作

打你

逼自己唔好諗啦

封掉佢

好 拿來

如今想見你 沒一丁點方法

雪糕

哪等

係 好辛苦

So true

自己攞嚟

雪9雪9

逼自己keep住有野做 但係都一直等緊電話震 望佢會搵我

但係永遠都唔會

可以點 控制唔到

所以咪犯賤

控制唔到 好on9

好難控制

好想一槍打死自己

好無用

佢唔鐘意你啊
唔鐘意你啊
唔鐘意你啊
就算全地球得番你一個佢都唔會揀你呀

好殘忍

屌 講中心底裡了

好想見到個noti係佢

都係咁架啦
On9仔都係一樣

加油啦on9仔

佢日日夜夜都被條癈柴仔中岀
我就晚晚飲酒喊
兩年了

兩年
加油啦巴打

忍住唔好搵佢
唔好搵佢

尋晚忍唔住 但係見到已讀不回心死了

謝巴打
最慘係冇諗過放手想追返
係咪好on9

慘慘

Metoo
琴晚喊左成晚

變咗嘅心追返都無用

前個排日日喊

已經喊唔岀，但試過睇戲，唔催淚嘅，但就唔知點解就喊到成個小女人咁

已經對愛情冇希望，好怕依樣野，寧願傷人唔想再被人傷害

喊唔出已經係一大步！

總會遇到適合嘅人 信我

哭不岀的淚最痛
我寧願喊，以家係會心絞痛

個種個心拿住痛真係 ........
望遠啲啦巴打！！

想死

我試過mute哂其他對話 電話震如果唔係佢嘅話會好失望 是咪病態

人哋已經重新生活
得你一個仲on99企係到

Sweet

你又stalk me

me連登sherlock

你無嘢啊

咁樣個電話呢世都唔會響㗎啦

抵笑

好有嘢啊 好想同返佢一齊

大咗

幾時stalk me

想吓好啦

一齊叫雞算啦

係 已經同第二個開心緊

想愛你的衝動我只能笑著帶過

Call ed la

無你份

以後無得做朋友啊係

Keep住大ok?

我們別做朋友

記得你將我忘了吧

覆你咩

比我繼續掛住你就夠

得自己會掛住

掛住佢

柚

我係垃圾屎

唉
典解禾甘辣殺

你做咩

有冇人攬攬呀